波台物理高手請入

呢排天氣潮濕
沖完涼會好多steam
正路大家會開抽氣扇
想問關左廁所門定開大個廁所門會抽濕效果好d

p.s. p=irene

咪撚搞我irene啦 唔係鍾意Wendy咩

irene

both i want
wendy少女氣息多d

btw真心求教

lookie lookie

正經答你 沖凍水囉辣殺

唔係矛人學physics牙

未過30度點沖牙

g=apink

開大廁所門

小朋友咁夜仲唔訓 聽日唔洗考試咩

點解
咩原理

關你撚事咩

學友ho ball

裸考2科5星星又要同你講咩

其他全1/U

係呀係呀

希望你下年再攞多兩科5**😝

你咪撚問啦

應該抽唔撚到濕
phy 1粒星

開門會有啲蒸汽飛出廁所

我屌你老母呀

教你啦
係屋企擺罐concentrated sulphuric acid
保證抽濕
連葡萄糖都可以抽到變碳

買吸濕大笨象啦 渣ga

開，水氣走出去，有用過抽濕